緊急呼籲唔好上龍翔道

撞撚左車，有排搞

塞死晒

近彩虹交匯處個到，兩條線都行唔到

屌上左車先睇到呢個post

塞死左

天橋落去龍翔道冇影響
佢係交匯處出去塞死左

呢個位塞起上黎真係世界級

已經成半個鐘
我返工個到得巴士去到

豐力樓

佔領東九龍 正式開始

開始郁了

食埋個靚早餐先番工

得一條線行到

仲塞緊...

世界級塞車

終於上到車